有冇耳鼻喉科推薦

清咗耳垢之後左耳仍然有啲塞 好似坐飛機咁 塞咗幾日
有冇耳鼻喉科好推薦...

鄭鎮光 荃灣

銅鑼灣 勞醫生